有冇人今晚去倒數？

倒黎托撚柒咩死on9

Agger

聖誕有咩好倒數？

琴晚倒左啦

聖誕倒數正戇撚柒鳩

聖誕去倒數真係好on9

同意

乜撚都倒數

連登仔無人約就屌人倒數

新年去都正常d

倒數咩 ？

好凍，攬住我

上lihkg倒數